大戶今次俾晒機會！！！咁都唔把握自己檢討下！！

大戶好好人

震一震倉

星期一啲股咁平唔入

有錢唔執
自己諗下自己做緊咩！！

屌以為改名無人知

50天都穿到同埋企穩，跌極有限

識野

別人恐懼時。。。。唔洗我教啦

沙士唔敢買樓 股災唔敢買股票
兩年後又要出黎屌地產霸權